夜媽媽訓唔著想點首歌，求大家幫手

係咪有首歌係開於 [對你（我）好竟變成一種壓力]
之類咁

逼得太緊

Thanks...
But any others

對你好 無人稀罕我好 無人欣賞我好